20
22
A:16
B:15
C:3
D:16
E:1
G:15
H:10
I:5
J:11
K:12
L:3
M:18
N:20
O:3
P:1
Q:9
R:9
S:16
V:4
W:5
Y:2
Z:20
24
A:12
B:33
C:9
D:36
E:22
F:17
G:4
H:9
I:20
J:46
K:12
L:32
M:27
N:11
O:4
P:27
Q:24
R:44
S:36
U:13
V:23
W:26
X:5
Y:51
25
A:14
B:78
C:78
D:66
E:77
F:69
G:19
I:2
J:30
K:11
L:68
M:28
N:14
O:53
P:15
Q:33
R:34
S:5
T:43
U:36
V:31
W:57
X:49
Y:76
Z:23
24
A:31
B:5
C:20
D:24
E:38
F:9
G:10
H:26
I:10
J:13
K:21
L:9
M:38
N:29
P:5
Q:18
R:15
S:35
T:23
U:25
V:26
W:35
Y:33
Z:33
21
A:75
B:55
D:22
E:3
F:53
G:74
H:20
I:42
J:29
L:48
M:72
P:32
Q:20
R:37
S:21
T:68
U:74
V:60
X:31
Y:60
Z:25
23
A:77
C:67
D:53
E:4
F:30
G:6
H:3
I:7
J:32
K:67
L:35
M:65
N:42
O:50
P:39
R:66
S:5
T:74
U:24
V:67
W:69
X:8
Z:50
21
C:4
D:12
E:9
F:3
G:1
H:2
J:4
K:8
L:5
N:9
O:3
P:12
Q:12
R:6
S:6
T:12
U:9
V:2
X:6
Y:4
Z:11
19
A:7
B:5
C:2
D:9
E:2
F:17
G:3
I:7
J:15
K:13
L:16
M:9
N:17
O:13
S:15
U:15
V:8
W:13
Z:18
22
A:3
B:45
C:16
D:24
E:31
F:37
G:14
H:30
I:53
J:24
K:22
L:27
O:39
P:19
Q:49
R:43
T:55
U:61
W:11
X:18
Y:27
Z:52
25
A:20
B:61
C:23
D:68
E:76
F:15
G:22
H:62
I:50
J:77
K:56
L:88
M:72
N:5
O:57
P:50
Q:45
R:47
S:71
T:75
U:22
V:41
W:24
X:65
Y:57
22
A:61
B:57
C:75
F:7
G:7
H:45
I:4
J:42
K:66
M:18
N:42
O:62
P:65
Q:40
R:29
S:40
T:21
V:67
W:13
X:19
Y:44
Z:27
18
A:2
B:15
C:25
D:14
F:4
G:7
I:47
L:26
M:33
O:25
P:45
Q:26
S:48
T:15
U:10
V:19
X:51
Y:46
24
A:47
B:55
C:88
D:71
E:64
F:12
G:90
H:73
I:52
J:25
K:6
L:48
M:25
N:11
O:56
P:73
Q:29
S:43
U:89
V:69
W:67
X:78
Y:25
Z:43
20
A:23
B:44
D:46
E:50
F:52
G:2
H:31
I:39
J:46
K:32
L:54
N:12
O:27
P:49
Q:30
T:29
U:8
V:56
X:43
Y:7
19
A:2
B:4
C:1
G:5
H:1
J:2
K:3
L:1
N:4
O:4
P:4
Q:5
R:5
S:1
T:5
U:5
W:4
X:2
Z:5
21
A:2
B:4
D:3
E:6
F:5
G:1
J:1
K:4
L:1
M:3
N:5
O:6
P:5
Q:2
R:2
S:4
T:1
U:2
V:4
W:6
Z:3
24
A:23
B:2
C:21
D:48
E:33
F:10
G:15
I:21
J:53
K:44
L:31
M:41
N:9
O:43
P:27
Q:29
R:46
S:15
T:7
U:54
W:20
X:38
Y:25
Z:27
18
B:1
C:35
D:42
E:6
I:62
J:28
K:33
M:57
N:64
O:44
P:23
Q:8
S:26
T:23
U:50
W:34
Y:3
Z:50
23
A:8
B:3
C:11
D:9
E:18
F:25
H:24
I:25
J:7
K:15
L:25
M:18
N:24
P:2
Q:9
R:2
S:23
T:5
U:22
V:6
W:19
X:21
Y:9
17
A:1
B:2
F:1
G:3
H:1
K:2
O:2
P:2
Q:3
S:3
T:1
U:2
V:1
W:3
X:1
Y:3
Z:1
