50
22
A:69
B:65
C:42
D:82
E:51
G:6
H:29
I:62
K:2
L:18
M:46
N:4
O:64
R:15
S:31
T:57
U:59
V:20
W:19
X:38
Y:51
Z:54
23
A:66
B:33
C:10
D:35
E:40
F:13
G:76
H:74
J:58
K:20
L:36
M:41
N:75
O:10
P:76
Q:65
S:59
T:2
U:74
V:74
W:48
Y:72
Z:74
25
A:15
B:42
C:6
D:26
E:57
F:9
G:28
H:27
J:8
K:4
L:47
M:9
N:28
O:14
P:43
Q:32
R:49
S:17
T:42
U:26
V:34
W:30
X:14
Y:35
Z:29
23
A:27
B:55
C:20
E:30
F:31
G:21
H:21
I:39
J:44
K:4
L:6
M:5
N:16
O:42
P:14
Q:57
T:22
U:47
V:29
W:48
X:60
Y:47
Z:55
21
A:4
B:52
C:57
D:89
E:38
F:29
G:74
H:11
I:60
K:61
L:46
M:39
O:25
P:15
Q:25
S:48
T:2
U:16
V:81
W:51
Z:74
26
A:60
B:54
C:35
D:55
E:54
F:28
G:55
H:15
I:54
J:68
K:61
L:45
M:29
N:54
O:78
P:2
Q:70
R:36
S:56
T:60
U:31
V:4
W:21
X:27
Y:4
Z:9
19
B:2
C:4
D:5
F:2
H:2
I:2
J:1
K:2
L:3
M:5
N:5
Q:4
S:5
T:1
U:2
V:3
W:1
Y:1
Z:3
24
A:58
B:94
D:77
E:7
F:66
G:36
H:78
I:40
J:57
K:44
M:39
N:63
O:93
P:84
Q:77
R:12
S:26
T:48
U:79
V:94
W:50
X:87
Y:72
Z:29
25
A:33
B:59
C:84
D:69
E:79
F:62
G:23
H:55
I:9
J:80
K:18
L:50
M:76
N:66
O:62
P:53
Q:44
R:82
S:17
T:30
U:51
V:47
W:4
Y:80
Z:20
24
A:43
B:24
C:30
D:43
E:8
F:9
G:26
H:28
I:56
J:26
K:29
L:32
M:52
N:30
O:10
P:47
Q:5
R:53
S:47
T:33
U:46
V:22
Y:43
Z:4
22
A:9
B:5
C:6
D:6
E:5
F:8
G:7
H:8
I:8
J:9
K:2
L:2
M:7
N:3
O:7
P:4
Q:2
T:9
U:4
V:7
W:3
Z:1
22
A:4
B:27
C:4
D:16
E:20
G:39
H:37
L:9
M:28
N:23
O:20
P:4
Q:25
R:29
S:29
T:18
U:38
V:25
W:38
X:10
Y:36
Z:4
19
B:4
C:2
E:2
F:2
G:5
H:4
I:1
J:6
L:6
M:3
N:4
O:2
R:3
S:3
T:1
U:6
V:5
X:5
Z:6
25
A:8
B:7
C:6
D:8
E:6
F:3
G:9
H:6
I:1
J:5
K:7
L:1
M:3
N:9
O:5
P:5
Q:4
R:9
S:1
T:4
V:9
W:7
X:4
Y:8
Z:4
23
A:43
B:22
C:22
D:53
E:82
F:19
G:70
H:43
I:59
J:84
K:27
L:7
M:14
O:61
P:86
R:84
S:75
T:39
U:36
V:72
W:55
Y:89
Z:56
22
A:9
B:23
C:9
D:51
E:39
F:5
G:71
H:52
K:17
L:56
M:46
N:68
O:24
P:56
Q:15
R:71
S:32
T:27
V:31
W:70
X:57
Y:44
24
A:15
B:19
C:46
D:28
F:10
G:25
H:68
I:40
J:43
K:90
L:20
M:33
N:76
O:64
P:93
Q:87
R:42
S:59
U:29
V:25
W:25
X:5
Y:24
Z:33
24
A:10
B:53
D:17
E:58
F:9
G:24
H:18
I:17
J:15
K:71
L:68
M:3
N:25
O:17
P:50
R:17
S:72
T:60
U:44
V:39
W:49
X:36
Y:71
Z:73
24
A:15
B:7
C:29
D:4
E:35
F:59
G:72
H:65
I:82
J:3
K:28
L:7
M:40
P:7
Q:83
R:4
S:60
T:46
U:79
V:54
W:1
X:59
Y:22
Z:29
23
A:27
B:34
C:68
D:91
E:90
F:53
G:59
H:90
I:59
J:15
K:74
L:93
M:62
O:67
P:48
Q:48
R:30
T:81
V:88
W:73
X:57
Y:30
Z:94
21
A:8
B:3
E:7
F:1
G:10
H:4
I:4
J:2
K:12
L:13
M:7
N:12
O:6
P:2
Q:8
R:6
T:9
U:13
V:8
X:9
Z:11
22
A:13
C:24
D:5
E:24
F:9
H:1
I:22
J:19
K:9
L:20
M:23
N:19
O:6
P:2
R:23
S:18
U:1
V:5
W:15
X:8
Y:25
Z:14
23
B:19
C:29
D:35
E:3
F:87
G:13
H:60
I:61
J:55
K:9
L:85
M:55
N:38
P:57
Q:66
R:23
T:12
U:55
V:14
W:82
X:18
Y:31
Z:42
22
A:2
B:6
C:1
D:20
E:22
F:1
G:22
H:19
J:5
L:3
N:4
O:8
P:22
Q:16
R:20
S:21
U:16
V:11
W:3
X:14
Y:16
Z:16
20
A:5
C:11
E:15
F:16
G:15
H:2
K:16
L:14
M:3
N:6
O:14
P:9
R:1
S:4
T:9
U:1
W:9
X:2
Y:2
Z:12
22
A:35
B:81
C:36
D:69
E:43
F:59
G:19
H:24
I:48
J:80
K:56
L:6
N:79
O:47
P:43
Q:30
R:18
S:10
T:72
U:41
W:10
Z:66
22
B:39
C:14
D:17
E:20
F:42
H:8
I:13
J:16
L:25
N:18
O:24
P:33
Q:10
R:42
S:38
T:13
U:26
V:32
W:20
X:10
Y:37
Z:36
23
A:6
B:7
C:25
D:23
E:2
F:18
I:34
J:7
L:14
M:31
N:18
O:26
P:21
Q:9
R:29
S:17
T:27
U:7
V:31
W:28
X:26
Y:24
Z:33
23
A:35
B:56
C:1
D:41
E:6
F:3
G:76
H:42
I:5
J:54
K:34
L:65
M:23
O:2
P:23
Q:21
R:62
S:75
T:73
V:69
W:28
X:27
Y:57
23
A:35
B:44
C:15
D:33
E:21
G:37
H:42
I:52
J:48
K:42
L:47
M:3
N:20
P:6
Q:36
R:3
S:41
T:26
U:22
V:23
W:7
Y:26
Z:27
24
A:21
B:26
D:39
E:5
F:32
G:14
H:27
I:18
J:21
K:21
L:27
M:19
N:15
O:7
P:15
Q:3
S:37
T:33
U:4
V:12
W:14
X:30
Y:8
Z:30
25
A:40
B:62
C:19
D:37
E:46
F:3
G:9
H:9
I:27
J:35
K:2
L:14
N:36
O:12
P:34
Q:20
R:33
S:51
T:35
U:22
V:68
W:33
X:43
Y:24
Z:6
21
A:2
B:1
C:3
E:5
F:6
G:2
H:1
L:1
M:3
N:5
O:6
P:6
Q:2
R:1
S:1
U:6
V:5
W:7
X:2
Y:5
Z:6
19
A:1
B:2
C:1
D:2
E:1
F:1
G:2
I:1
L:2
M:1
O:1
P:2
R:1
U:1
V:1
W:2
X:1
Y:1
Z:1
21
A:40
C:27
E:9
F:59
G:71
I:13
J:56
L:30
M:11
N:38
O:41
P:8
Q:49
R:2
S:72
T:54
U:22
V:58
W:82
X:28
Z:15
23
A:41
B:46
C:9
D:57
E:33
F:35
G:13
I:38
J:46
K:16
L:10
M:12
N:46
O:19
P:27
Q:47
R:55
S:37
V:20
W:31
X:29
Y:23
Z:8
22
A:42
C:23
D:15
E:19
G:16
H:19
I:30
J:25
K:12
L:20
M:6
N:39
O:13
P:46
Q:26
R:23
S:4
T:9
W:23
X:17
Y:52
Z:9
24
A:61
B:9
C:7
D:53
E:45
F:49
G:43
H:72
I:55
J:55
K:1
L:42
M:42
N:34
O:75
P:2
Q:27
S:55
T:28
V:40
W:59
X:74
Y:64
Z:11
22
A:30
C:11
D:12
E:8
G:14
H:29
I:4
J:41
L:22
M:39
N:37
O:46
P:29
Q:11
R:24
S:18
T:3
U:37
V:25
W:10
X:31
Z:15
22
A:38
B:83
C:61
D:32
E:51
F:9
G:30
H:12
I:31
L:79
M:1
N:72
O:35
P:25
Q:77
R:83
S:36
U:49
W:35
X:69
Y:12
Z:33
24
A:18
B:10
C:14
D:13
E:5
F:1
H:16
I:4
J:16
K:7
L:6
M:3
N:2
O:10
Q:16
R:8
S:21
T:10
U:21
V:6
W:10
X:19
Y:8
Z:25
24
A:16
B:4
C:21
E:25
F:22
G:13
H:20
I:18
J:13
K:5
L:6
M:20
N:17
P:21
Q:16
R:5
S:7
T:25
U:5
V:22
W:23
X:20
Y:9
Z:11
26
A:24
B:70
C:70
D:22
E:63
F:45
G:37
H:54
I:42
J:44
K:8
L:32
M:5
N:17
O:21
P:20
Q:54
R:36
S:18
T:33
U:59
V:53
W:7
X:67
Y:41
Z:35
23
A:11
B:39
C:9
D:33
E:30
F:17
H:37
I:36
J:1
K:2
L:17
M:20
N:8
O:1
P:29
R:26
S:1
U:29
V:16
W:26
X:9
Y:36
Z:17
24
A:12
B:32
C:7
D:11
E:7
F:20
G:20
H:15
I:20
K:24
L:3
M:17
N:10
O:25
P:20
Q:10
R:14
S:23
T:27
U:32
W:12
X:17
Y:10
Z:14
25
A:42
C:12
D:40
E:36
F:45
G:53
H:30
I:25
J:13
K:14
L:39
M:32
N:18
O:13
P:17
Q:10
R:32
S:44
T:27
U:53
V:9
W:48
X:13
Y:51
Z:8
24
A:48
B:54
C:6
D:5
E:4
F:46
G:19
H:38
I:6
J:45
K:6
M:48
N:34
O:45
P:43
Q:40
R:39
S:18
T:50
U:48
V:21
W:53
X:5
Y:6
22
B:52
C:75
D:57
F:43
G:65
H:30
I:13
J:65
K:4
L:74
M:51
N:74
O:24
P:69
Q:58
S:45
T:62
U:59
V:54
W:36
Y:22
Z:55
21
A:10
C:13
D:11
G:3
H:10
I:38
J:41
L:54
M:74
N:25
O:45
P:17
Q:8
R:42
S:59
T:19
U:55
V:41
W:78
X:63
Z:28
23
A:31
B:11
C:23
D:47
E:30
F:12
G:34
H:46
I:32
J:37
K:8
L:50
M:37
P:18
Q:25
R:24
S:1
T:4
U:21
V:18
W:5
X:42
Y:34
